得番一個星期會期，究竟美國參議院仲過唔過到H.R.8428？

關心浸浸好過啦
冇撚咗佢，你去到美國都仆街

大豆侵輸咗啦
要接受現實